[請教] 聽講華為P20 Pro個貼牌拉柴鏡好勁

見佢吹到咁勁咪整部嚟試試，今日拎部P20 Pro 同部 iPhone X試下用Auto影相

P20 Pro

iPhone X

P20 Pro

iPhone X

P20 Pro

iPhone X

P20 Pro

iPhone X

本來以為係個mon味精重，最後掉落部iMac睇，真係比屎更臭，再望埋個死人mon，我終於知啲大陸仔一定係食三聚氰氨食到有眼癌

原圖

無得set唔落味精？

Auto好似冇

有

都係幾重味精

油畫王 世界第一 緊係無得比啦
我講緊p20p

仙人

仙人都頂唔順

仙人
屎為呢張一定係加左好多三聚青安同孔雀石綠做調味料

屎為打手圭桀話個拉卡鏡同dc單反有得揮架 好超班架 直出靚過單反架 手持4秒影夜景屌打晒所有手機相機架
擺明係仙人你未用過唔識用接受唔到現實啦
你真係出街用撚完先講啦毒撚

屎為請著佢真係低請

獨有leica味

咁撚重味精 㬾炎呀

以蚊香社張相計，我部HTU U Ultra 個Mon 最正常。

佢個4秒都唔係真曝光，大陸條YouTube 踢爆左。

Leica都影到油畫咁
真係屎為獨有

我真係有搵7d影嚟做對比

有冇seed

依部嘢除左影夜景之外同垃圾冇分別

客觀黎講，屎為呢部p20pro, 影夜影同像數高，比較影到多details 係真嘅，主要得益於鳩谷硬件嘅結果。
以佢嘅實力，係目前的確係前幾名影相靚。
但絕對唔係最靚，同好過單反！！

華為機啲味精仲勁過全盛時期嘅Samsung

本身覺得都冇咩野，影夜景係幾好，但係啲打手就上華為官方吹到要比真相機好，真係好頂唔順

樓主竟然買

我個身乜機都有

佢sensor 1/1.7"
講緊係低級數碼相機既size，電話黎講係幾誇張下
不過佢宣傳係誇張左，佢d所謂夜景係瘋狂抹noise抹出黎，油畫咁

仙人影sample係咪用三叔s9?

唔係

Canon 7d

太大張我壓咗少少

叫你幫我用我ac貼 唔係用你ac貼

佢個對焦系統永遠唔中焦個下好笑

oh...sorry 習慣用chrome一開就po

華為啲打手呢 睇唔到呢個post？

日相 9推 sharpening
夜相油過舊 Xperia
AI mode 即係玩填色遊戲，再 PS
對焦靠估

咁嘅垃圾仲要賣 6k?

D大陸廠以為整手機好似砌電腦咁，買哂堆零件返黎拍埋一齊，裝埋 OS driver apps 就搞掂。

搵第二部機比啦，iphone垃圾

屎為啲宣傳騙下普通用戶係得得地嘅
4千萬高像數+1.7大光圈 =勁
Leica貼牌講成leica 相機=痴人嘅名牌效應，好似為代言人一樣。
搵前nokia pureview嘅其中一個成員加盟，拎人nokia嘅次一等手尾技術，宣傳成世界最高級嘅影相成像技術！
嘩勁，真係當堂嚇一跳 然後得啖笑

搵垃圾比都咁樣，仲要同咩比？

hi

真係勁過單反 呢張係7D影

P20 Pro

部屎為影到個鼻甩色

其實日光照有咩好比，其他手機都係差唔多水平

你當所有人去旅行都帶部相機咩, 去旅行, 手機嘅日頭拍攝能力都幾重要

去旅行用LG 廣告仲好啦。
我講緊日頭相部部機都已經好接近，冇一部有優勢。

聲稱勁過單反，我咪搵部單反嚟比較吓 遲下可能勁過哈勃望遠鏡

問題係佢連日光都唔得
啲色假到好似碧桂園咁

個啲廢中好鍾意
但我就真係睇唔出係Leica味

樓主屌你老母，明明睇緊手機影相，無啦啦彈張AV圖出黎，搭緊地鐵成車人望撚住我

佢不嬲色水勁味精
晴天陰天影岀黎都可能差唔遠

有Leica名貴三千，有波子名貴一萬

唔明余成東憑咩串蘋果貴

你見到仙人個名都禁入黎，見唔到av圖先應該要屌啦呀麻巴打

屌你老母你新嚟？見到我當然有av出現啦

味精濃到
又藍又綠

想問下部p20p 係較鮮豔 柔和 定正常影

三個模式影都有問題

P20pro影相=p相

CLS

新會然

係公路p20影到廣告版嗰張好似人哋IG加filter嗰啲咁

求用lin做顏色對比圖

Seed

7 D 本身都係電子垃圾

影仙女粒lin黎對比下

踢波時磨甩咗 你影你嗰粒嚟望望

你邊位 成車人望你

啲屎為打手唔敢入嚟

有一個負皮

其實有你地講到咁差?
有無用鮮艷模式又無講
差係邊又講唔出
comment就係一味差, 唔得
你話要反無所謂屌佢中國製中國牌子 其他功能廢都無所謂

同埋部部機都有得較 mon個對比度同色温架啦 係到屌味精

原來真係有眼癌

鹹濕仔眼裡得J 圖，其他相自動filter晒

味精兩隻字咪已經解釋晒問題所在

又話直出靚過單反嘅
而家咪直出做對比囉
肯定係仙人唔識用啦

唔識用部單反

三人成虎
反都反得 make. sense d啦

Loop 多次:
日相 9推 sharpening
夜相油過舊 Xperia
AI mode 即係玩填色遊戲，再 PS
對焦靠估

究竟菊花對唔對得住 leica，以為影下黑白相就奶味

唔差在睇個認真d嘅

我都唔明，Zeiss 勁光學，Leica 勁菲林相機，點睇都Zeiss 勁過 Leica。

分身

同事加打手

你話屎為味精重，其實有幾多影大機細機電話可以直出靚相，咪又係要執相 photoshop, 個d唔係味精咩

Taken by P20 Pro

唔係個個都鍾意味精相，自然色仲靚

其實影到咁就唔好up上嚟啦，獻醜不如藏拙

影相目的係想留住我隻眼睇到嘅嘢，如果影到部P20 pro咁撚樣，一係眼癌一係個腦有事

影到成張畫咁

執相 = 味精
唔怪得有堆人咁鍾意屎為

屌，華為宣傳口號係唔識影都變大師。
原來係假？

發佈會都可以做假， 有咩唔可以

上次個打手post 左機未

個夜境勁喺邊 掉落iMac放大睇一舊舊屎咁，話好嗰啲係咪用大陸mon顯示唔到啲細位 屌佢老母個曝光亂鳩咁嚟

P20 Pro

iPhone X

Hi 仙人，平日有係城門河跑步？？

冇 踩車來回大埔多

似淨係睇縮圖多d

縮圖無限好 一放大？油畫 filter 再黎個高飽和，仲要唔見得光好多，又要我石膏手幾秒。有咁嘅技巧拎單反無反影光軌唔好？

真係要大大力咁屌 以排成日見到推sell屎篤住個 leica 貼紙同三鏡死 sell 爛 sell，見到都反胃。

iPhone x廢到

nice compare
iphone x 輸撚晒

呢條女成日丁佢 好撚正

仙人，有無湊莉狗比人圍屌超亂交片？

上個post你問人”Leica調色你識唔撚識呀 “
我問你leica調色係點你未答
你幾時答到，我部相機等緊你

仙人好波, 屎為收皮~

BTW你好有錢, 咩機都有~ 賣AV發達#?

哪有錢 有frd開電話鋪，咪可以日日比新機我試

仙人skip 我

好似乜都開晒HDR咁

有frd 真好 我都好想試新機

爆曬光就贏？

樓主影多幾張 唔好講用邊部影 投票睇下邊張靚
我想睇下有幾多人炒車

屌佢老母根本一眼就望得出邊部機影

下面應該就係屎為
啲色假到on9

amoled 睇再藍多一浸

set左用普通，柔和定鮮艷影 記得華為有尼個option

普通

普通

鮮艷

柔和

睇youtube話ai有得off，師兄不如試下關ai影，好想睇

iPhone X

咁其實現場係邊個貼近d?

你問呢句係多餘

iPhone還原到98%我隻眼所睇到嘅嘢

咁部P20P影相其實邊度黎咁高分

呢個世界有錢就得

我都想睇下 見mkbhd都話個ai反而破壞左d相
想知分別有幾大

一間影

我睇評測就算屌部機廢都會讚下佢影相

屌，依家dxomark 多個鏡頭又加分，像數高又加分，光圈大又加分，跟佢指示教個成相又加分。
即係你鳩推硬件，比錢跟佢指示，你影啲野出黎唔太垃圾都有高分！
唔係話佢啲野信唔過，不過好撚多水份囉

收錢寫膳稿 拍review片都係

dxo mark未紅嗰陣啲評分都仲信得過
而家參考吓好啦

P20 Pro AI off

P20 Pro AI on

iPhone X

買分
部機功能迎合評分制度

點睇佢既講法

冇Frame Drop

打機都有Frame Drop喎

做假嘅

味精太重

退咗

跟人學下影相

屎💩味影到啲雲☁️好撚膠

啲紅色唔知想點

家陣d小朋友成日迴避問題
答啦，俾大家知道你對Leica認知有幾深

iPhone 似白 實景

個孔雀石綠filter幾得意

dxo 信用破產

嗰個video啦 爛屎嘅樣

有晒評測iphone x被屌打都唔肯接受現實

咁味唔味精

色係重口味
但見到個DR同立體感的確係超班

幾心動

樓主諗住屌屎為
變相講比人聽屎為除左味精重其他都唔比 ipx. 差
但味唔味精可以自己 set
成班傻仔

我諗傻仔嘅係你
因為你唔明仙人屌緊啲乜

屌還屌 啲相證明晒p20 pro,影出黎係靚啲

人地屌鳩你，你話你比人屌覺得得暢快

可唔可以咁理解，p20 pro相機硬件上係好勁，但個演算法同調色就垃圾？

上面講左，正解

可以參考 zealer 評測

因為佢係。>O

咁影黑白相啲人係咪全部色盲

唔怪得啲人話連登仔質素參差

睇縮圖以為p20好靚，一放大現晒影

人地用片加數據 你就鳩up幾句 收錢就唔該pro少少la

原來用家屌部機係垃圾要拎數據出嚟
咁護航嘅洗唔洗拎數據出嚟

我無睇到過任何一段video評測係對比完p20 pro個鏡頭去任何一部手機之後係輸

Xperia XZ2 Premium、Huawei P20 Pro、Galaxy S9黑暗場景拍攝對比!

屎為打手不願面對的事實

落左filter咁 前鏡好似仲要有美肌

其實邊有手持幾秒丫，明明係多幀降噪，喺幾秒入面影左幾張，用黎合成出一張雜訊少嘅相，班傻仔乜都唔知就話係手持幾秒

支那機最叻做假 乜撚都假

有咩分別，咪又係要拿住幾秒

唔做假點會有人買

唔同，你多幀降噪，實際每張可能只係1/30或者1/10秒曝光，等於你開左連拍，佢張張相都理論上冇手震
但你一張過曝光4至5秒，唔震都幾難

very professional review

呢頭講完，嗰頭即刻釣到個唔知多幀降噪同一張過曝光分別嘅人，果然係好好呃

pixel 同S9+ 認緊笑
淨係睇中文(收錢)評係咁

pixel 同$9+都輸到仆街

小弟睇過上網唔少影相比較華為依部機，影相其實係真心勁，特別夜景同ai mode 。我覺得樓主有d以偏概全

睇review真係晒氣啦
自己實際上手用埋都以偏概全咁咩先唔係

睇review唔係以偏概全

咁比較有分客觀有主觀有數據有科學，我就係質疑樓主個比較過份主觀

自己落手影自己比較番係主觀架啦
review都係寫文嗰個嘅主觀感受啦唔係咩
多啲zoom in cap同文字描述分析就等同客觀啲？
仙人拎住部x同p20 pro影一樣嘅嘢但冇zoom in cap冇多啲文字描述就係以偏概全

講中左
屎為真係要多謝樓主同班憤青

下次唔好講邊張係邊部影住
等人投咗先

聽日po晒啲相你哋慢慢估

唔明乜春叫屌打
而且，明明我想睇你表現出你對Leica有幾深厚認知
點知你叉開完個話題更加突顯原來係冇料扮大袋

記得講埋咩 mode呀

你語文能力差我幫唔到你，youtube 廣東話英文置語嘅評測片都大量，iphone x輸到仆直

屎為

香港人睇唔明大陸仔字係好正常
我而家唔係同你講iPhone x，係講Leica
你問完人”Leica調色你識唔撚識呀 “之後我好想知你對Leica有幾深認識，華為Leica同真正Leica差廿皮都唔只
聽清楚主人問題同埋指令，你咁樣唔啱，not good呀下

硬件勁，software 垃圾

典型土豪，只係得錢，買哂名牌返黎亂用。

所以叫你進修下囉廢閪

影景啦

點丫 屌屎為個 d出黎講啦 邊張係屎為
你地個個都無眼癌一睇睇得出啦

你答到未呀鄉下狗
問你Leica呀
主人問問題你唔答唔俾狗餅你食

不如影景

Btw
第一張相機
第二張iPhone
尾兩張華為

幾時開估

狗餅你食開 我唔食的

如果真係要計ai影相
十分滿分
pixel 2大約有八分 p20頂籠得兩分

可能升上android P
pixel 2會更犀利，不過我未有機會試

利申 我只係用緊濕鳩華碩zenfone 3
pixel2 同p20 都係問friend借嚟試玩 作為作為一個窮撚 zenfone3壞之前唔打算換機

note7?

到而家都唔敢答Leica問題
你睇你幾犯賤，又要咁型串人唔識Leica ，點知被人一句收皮，仲要被人撚狗咁撚
架係自己丟就係咁解

note8

第一張 7d

第二張 P20 pro AI off

第三張 P20 pro AI on

第四張 P20 pro 鮮豔模式

我係冇用過iPhone影

陰人
下次講埋用過乜機，如果唔係比唔到，冇人在場

係笑乜

你都識講我問你識唔識先，你自己唔撚識就要人答番轉頭先咁撚得意嘅 成個小學雞咁

襯人少少你自動收皮啦，你潛水冇人知
柒到咁都只係當你狗咁玩已經好俾面，唔好逼人啦
俾你睇返自己講乜

Leica調色技術都講埋然後原來乜都唔識，真係柒到起雞皮

就係問你識唔撚識都仲係未撚答，唔撚識咪出聲等哥哥話你知囉

部機除左相機之外重有咩可取地方?

粒U 快唔快? 電量? ....?

都順暢 但同A11、845比，起碼差兩三個級別

電量就自己睇圖

seed

我咪就係一路叫你講，又要淆底唔敢講，而家又自相矛盾
我諗正常人都會識分你死撐定我冇料扮大袋
就當我管教不善，你返愛護動物協會等下個人撚你啦
下次講Leica前用一用個腦，香港大把人用真正嘅Leica

麻倉憂

屌你認你唔撚知咪算囉死撐做乜撚野 唔識無人笑你架喎on9仔

如果華為真係咁勁就唔洗做假啦

如果華為稍為有少少尊嚴都唔會請到d咁唔尊業嘅員工

屌你班on9仔唔接受現實就話人打手，下下叫人打手根本無討論價值

Iphone 相靚d 喎

華為p20 pro 除左三鏡嚇到下人之外
只係一部用上一代Kirin 970 嘅所謂旗艦機.

影相味精
打機九流

我黎求seed

華為做假又點解釋啊？

為咗影相買華為機？ on9

華為做假

琴日成功制止左個老死出p20 pro (v10壞換機）

最尾佢出左iPhone x同S9+

好波

盲測
最好睇到最後